打打下機部機自己熄咗

之前都試過幾次
係前排好咗D
今日啱啱清咗好塵
都仲係咁
點算

抵啦

講笑幫你推下

你女朋友唔想你打機炸

馬爻口吾至刂

唔該

講咁多都係想推po姐

火牛供電唔夠?

唔知
邊到有得check

啱啱又熄咗

換散熱膏

你果部咩機？

如有拆cpu風扇有冇換新cpu散膏

可以拆嘅咩

唔記得
一陣開返check下

PC

個果部咩機呀

唔係茶咩？
點解要換

好簡單

換左佢，一了百了

window

多數過熱啦

有錢換就唔會上嚟問啦

咁係咪要茶散熱膏
要嘅話茶係CPU唔知邊到